希望今晚之後大家追擊返返利物浦，唔好再迫害我疤（哭哭emoji）

我都有啲掛住笑鋒同C朗老母，希望大家高抬貴手俾佢地上返水先

推